中左ourluckysite毒

我已經重裝window，一down返chrome.
一開就彈埋個毒搜尋器出黎，
上網見好似係跟左個google account？

求救有咩方法解決

del 左 programme file 入面個everest咁上下既file所有野，佢扮緊chrome

我係用一個叫malwarebytes 嘅 software清咗